派$4000 , 支那富二代留港生/FG又贏~~~

坐移民監仲有錢袋

無永久都有？

好似有身份證就有

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？